有冇師兄識down返紙言

無啦啦係Apple Store下左架 冇得用

play store仲有喎

咁apple要點做🌚

唔知
上網睇